究竟呢個世界仲可以有啲咩節日

現時既節日 存在通常有兩個原因
1. 紀念
2. 促進消費

父親節母親節我都算
紀念下老豆老母
我屌你老味大6整個乜鳩光棍節
屌你依家無女仲唔夠慘咩仲要突登提

好多節日根本就係商人諗出黎賺錢
大家仲諗到啲咩節日會出現？